[MP5已出] 射完實彈，黑警下一步就射自動步槍

THIS IS WAR

咩料

今日？咩事？

黑警武力已經冇底線

今朝西九法庭？怕人劫犯dklm當正所有被捕人士係重犯

At West Kowloon Court where 96 protesters arrested in Admiralty on 9/29 are expected to be formally charged with ‘riot’. In terms of number of defendants, this is the largest trial in #HK’s post-handover history, bigger than the other mass riot trial of 44 arrested 7/28.— Kong Tsung-gan / 江松澗 (@KongTsungGan) October 2, 2019
Meanwhile, down the street from the court, the scene: 6 police vans full of cops, 1 standing in the street w a teargas rifle (yes, he threatened me for taking this photo). This is next to Ying Wa College where students told me 100 are on strike over yesterday’s police shooting. Kong Tsung-gan / 江松澗 (@KongTsungGan) October 2, 2019

SMG唔係AR

WW3

揸把3 1大撚晒？

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

CLS 黑警

推

做乜撚野

痴撚線

佢敢掃射市民香港就真係攬炒

手榴彈將會取代催淚彈
坦克車將會取代警車

係時候取代胡椒彈槍

CS遊戲時間2000小時既廢中表示：

加料閃光彈

屌 點解我要明..

佢開 3 1 到時就會有人揸4 2

因為大家都係同年代既人

[鎗械知識] 最普及最易操作既3款鎗：Glock AK74 ＆ AR15

揸 1 4都好夠做

german kid

光州事件

同伊拉克有乜分別？

b52b42b6634

tui

黑警隻MP5好似係單發型?

幾時掉埋手榴彈

推啊

呢個高傷d

tech 9 P90 rush b=win

細個睇警訊，好似話每架衝鋒車已經有一把m16

光洲事件重現香江不是夢

呢個係對家既裝備 仆佢個臭街 我地得把刀仔 點打

我要攬炒

黎囉屌你老母

真.恐怖份子

遲下揸5 1就真係大撚晒

刀仔都無

唔係3 2咩 定我記錯

不如一粒核彈掉落嚟 咁就冇眼屎乾淨盲

有無4 6先？

我知你講GAME 不過用你個腦諗下先講野啦

用UFO來福槍呀笨

諗起光洲事件，好似係直升機向地面掃射

同意

全民升級 反中抗共

水魔法號令 全民帶料清潔通渠

老老實實，如果出機槍掃，我唔敢諗有咩後果
可能掃死幾百個示威者

係香港人冇 4 3 啫

不如用坦克?

其實佢係射完實彈仲升級咗 依樣都係好撚大鑊

搶到smg班狗咪仲大獲，普通人都識鳩掃

今朝有冇得保釋?

)#槍械
應該就冇喇
不過唔search由之可 一google搵到d咁野

原來一早連M16配ACOG都出過...

如果出機槍，其實係戰爭。
唔講制裁，外國都要撤走僑民，因為代表呢個地方進入內戰。

不過毅進犬識條鐵咩。老細俾粒核彈佢，班撚樣唔諗後果都會照用。

幾時到我地揸4 2

乜嘢事啊？

出ak啦笨

對一次聽到佢開真槍就攬炒，之後呢

香港市民返工不了啦
中槍wfc？

你冇錯

between twitter 係咪down 左？
想retweet

警用槍械應該冇full auto, 得semi auto,
btw, ar15 仲仆街啦

呢張相已經夠上國際

痴線

夠膽你咪開囉
肉身死左仲有千千萬萬既義士
你殺得晒？

屌 點解我明

Mp5 32 wor...

呢支唔係SMG黎架咩

1.5同1.6既分別

上國際pls

你確定有刀仔？

Sir 到未?

係呀，但係外國唔會派兵打黑警
即係由香港人死
如果要有大規模死傷先有攬炒，咁我唔想要

唔係mp5咩？

飛虎個堆就未必係semi auto 咁嘅講法嘞

屌班狗真係痴撚左線

MP5依D廢槍2019仲有人用

實彈實變最低消費

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

其實外國真係仲有大把人用緊

最期待的東西出現了,來屠城吧~~

其實巴打方向係岩架

嘩 打機咁 你地買左槍未呀 屌

Push

無謂曬香港人時間同精神，直接M249等美軍上岸，反正都係實彈既啦

好彩夠廢咋，用ump實死無生

推呀

We need US democracy delivery
If we burn you burn with us

b51呀

又係被人鬧兩句就發哂癲?

唔想再有手足中實彈

唔係32 咩
31 係uzi

10.1 香港警察屠殺一名中五學生

最多三發點放

德國又再支持法西斯活動.
德軍幾時出現,將你地嘅裝備撤走.

Wtfff

未開真槍既時候 連登仔： 黑驚夠膽開真槍 一定衝上去同佢死過
開真槍打中健仔 福大命大 連登仔：如果黑驚開槍打死人 一定唔會放過佢地

1.6係3 2
我細個玩1.5就3 1

佢敢就打人真係攬炒
佢敢打學生就真係攬炒
佢敢出tear gas就真係攬炒
佢敢就用槍真係攬炒
佢敢開槍就真係攬炒
佢敢就射人真係攬炒
港豬們跟本底線

已港豬既性格 睇完片喊完聽日繼續返工
真正會攬炒既90 00後

大師兄

唉屌

CLS

GO 冇埋啦
得返MP7

當衝鋒槍係可以連發既手槍其實差唔多
用既子彈幾乎係一樣

返工

實彈都開埋 唔同槍有咩分別

正常民主國家已經要派軍隊去鎮壓警察了

冇架，唔會攬炒
只有美國先可以決定攬唔攬炒

AR-15一槍穿幾個

依家開完第一槍 都係返工有講有笑

打仗？！

b44

係咪得香港人咁撚怪

個底線可以無限降低
今次開完鎗
下次香港人見慣咗就冇野

第二日大家記得準時返工
唔好俾人扣勤工

屌~又係你條撚樣
搵食行遠D啦仆街,block撚埋當係五毛黎計算撚數

例子
未放催淚彈果陣：和平示威都敢放 一放實變真暴動
未出水炮車果陣：敢出一定變真暴動
拎支槍出黎指嚇果陣：夠膽咪開囉 開左實變真暴動
唔好再為自己既懦弱搵藉口啦
得罪講句 我係狗見到老豆搵仔都係得淡笑 起左底咪又係乜事都無

推。

射撚死我啦騙你老母

我揸開41/42

兜口兜面同你咁講?!?

EU 衝擊車 裝備

識用一定係5 1

屌你，垃圾cs 代碼

咁使甘L煩逐個捉，用機槍掃射就得

我用B 45佢地死左

又唔好咁講
尋日咁多區咁多個前線加埋一定係612既好多倍
有d人係要比時間自己累積勇氣去上前線既
老豆搵仔唔通有人做完野又要上黎連登開po唱比mon po狗知咩

摩牙

on撚狗

香港64
想英美八國聯軍來港

手槍? 有冇影相拍片?

豬籠車等緊佢地

支mp5唔用過一兩年就用唔到歐豬都唔出野比班狗保養 好快要用國產步槍

Mp5唔係飛虎專用既咩

對槍械完全無認識
但係尋日睇live見到班過街老鼠揸住支長槍, 但係唔係我已知既槍械
全黑色, 類似咁樣, 無後座個舊野

知唔知係咩槍?

好想有人運到一箱手榴彈黎香港係前線派...

可惜 如果影到黑警用槍指校服學生一幕應該夠上國際頭條

唔係冇得買啦咩

雷明登870 shotgun黎 可以發射布袋彈橡膠子彈鹿彈or其他不同種類嘅彈頭

國際幾時做野呀！？！？

黑警無full auto既槍械

全民 B 8 8
Btw 其實係咪係拘留所送人去法院既狗本身都會拎mp5

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

不要說黑警
試著說戰犯

ar-15正常應該係semi, 但係美國民用廠一早設計左可以改裝ar-15成連發嘅Bump Stock, rpm大概係7-10要睇設計, 真品配件運黎香港係合法/唔會check得好嚴, 我亦認識好多類似真槍配件嘅war game友(唔少係警察), 所以可以assume香港警方已經流有能連發嘅ar-15

其實警犬押犯不嬲都會荷槍實彈
只要認為係重犯，警犬就會咁做
只不過所謂"重犯"，通常都係殺人犯
一般有EU嘅中央解犯組

但必要時可以出埋PTU同CTRU

之前送個印度人上庭就出過
可以google吓個topic
【極度重犯】印裔疑犯第二次出庭 警方懲教再度重裝押解

唔需要咁驚訝
只可以講佢真係驚你圍佢/搶犯
佢真係驚先會咁安排

另外一般警犬枝MP5係A2 SF型
A2係指固定槍托，SF係指半自動

EU係冇AR-15半自動步槍
佢地架eu車只有MP5, M870霰彈槍同M10左輪(配槍
PTU先會有AR-15半自動步槍
spec係20/30粒彈+ACOG瞄準鏡+半自動

ar-15正常應該係semi, 但係美國民用廠一早設計左可以改裝ar-15成連發嘅Bump Stock, rpm大概係7-10要睇設計, 真品配件運黎香港係合法/唔會check得好嚴, 我亦認識好多類似真槍配件嘅war game友(唔少係警察), 警方自行為裝備加上配件係等閒事, 所以可以assume香港警方已經流有能連發嘅ar-15

咁得我睇錯左?
定還是佢地真係有一款係無左後座個舊野?

解放軍已經取代警察

係咪速龍用架？我琴日睇live都見到佢地用冇尾托嘅胡椒球槍

b51啦

嘩 mp5好撚高攻
（打機撚唔好on9)
佢敢開 我地一定要有完全遊擊戰術同心態

又唔識係度扮識

唔識扮識

推上Twitter 同reddit呀

廢

佢地應該係指EU, PTU
嗰啲係冇
你張圖係CTRU嚟

？

AR 15邊full auto
fake news....

你圖呢支a3黎黎 緊係有full auto啦 但實托果支未必有full auto

黑警好似仲有配備AR15

黑狗失哂控

警方承認一直用緊致命武力 ！！

康保來就食撚屎咪屌你老母
個個所謂教練甩皮甩骨
出黎呃飯食

呢枝係a5, 實托係a4
冇3 round burst先係a3, a2

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

攬炒

ok你贏

普通狗用A5咋柒頭sdu 先用A3
你先係到扮識

普通popo用mp5sfa2（單發）
飛虎用a5, 實托係a4（單,3, full auto）
冇3 round burst先係a3, a2（單, full auto）

A5係SF wo

no 唔信可以上網fc先

你個網話A5係sf wo

SF系列係第2樣嘢嚟喎大佬
SEF但取消連發槍機

一般犬係用MP5SFA2
CTRU用MP5A5
SDU就MP5A3 A5 RAS K...

a5 = a3可以三連發嘅版本
你睇清楚

終於有知音人

係呀 咁你可以做d咩？
肉體擋子彈？

咁你又會做d咩?
繼續返工?

無睇清楚呀
我試下晏啲睇下搵唔搵得返

餐刀可能有幾把，多數都係拎把姐

算啦 水槍都無人揸

係咪重機？無玩太耐唔記得晒

求其整粒 Cheap 雞導彈落大亞灣就夠

目測吾係香港人似係新移民

係 m249

有巴打買到

EU full gear會有埋

依句係開真槍之前都有聽過
今日仍然乜變化都無

冇尾托就應該係胡椒球槍

但琴日都見到速龍同時有用自家嘅霰彈槍(應該係SDU
用m4槍托，有前握把同瞄準鏡
估計用途係同其他870一樣(佢有開過槍，所以唔會係實彈
示意圖:

係呀，可惜無拍片

一把31 vs 五十個 84會點

MP5係衝鋒槍唔係自動步槍
好啦…我知道你地唔會理槍撚

立會個日乜都拿齊啦
唔係佢地退，邊可能攻到入去

612 721 811 831 903 928 929 101

黑警還肺還眼

我5 1

係咪呢款？ 射海綿彈架

幾時有黑市武器

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

身為H&K粉既我表示, POPO已經完全影衰MP5 同埋雷明登, 痛心疾首
H&K愛槍:G3KA4, MP5A3, UMP45, C-USP, MK23 LAM

H&K上年都話以後唔賣野比popo

CS KD2.8的廢老表示3 1真是衝鋒槍入面用最多次, P90遠距唔準

幾時出埋手榴彈。。。

到時美軍必來

天安門重現

唔係
係霰彈槍嚟
射完有退膛上瞠動作
長度都比40mm發射器長